JISOO阿嫂生咗B

撲街初生bb都咁能令大個真係挽哂
能哂

你以為個個好似樓主咁能醜咩

關你撚事咩毒撚 我出哂名娛樂台fuckboiii

我都有少少想同jisoo生bb 唔知佢準備好未呢

J左

正常啲啦你哋
比淋病激到痴晒？

樓主同邊狗冇分別

我同WENDY生兩隊足球隊

我同佢有個私生子

傻撚左阿你

收聲啦死blind9

who?

咁都令==?

阿嫂好整容feel

Bb黎講都幾屈

第一次見咁清秀既bb

男定女=.=
女既預約定14年後J佢

好癲....

我射精他的爸

Jisoo阿哥同我生B

希望佢個女無疤..